呢首歌真係幾好聽，唔知大家點睇？？

個人認為呢首歌好值得作為戰歌！

利申：發緊夢嗰陣聽到

推